[心理學家入] 點解比人讚個陣個感到難受?

例如有人讚你(或者串?)
:woo威啦, 又拎A
:唔係呀...都無呀邊個邊個咁勁...

明明叻,勁係一件好事,
點解被人讚個個會覺得羞恥??

表面上咁講扮謙姐
其實心入面爽到爆

仲有...
其實個啲低等人類係咪就係靠呢種方式先生存到???
不停咁製造呢種風氣
搞到無人敢努力, 怕比人笑
槍打出頭鳥

巴打你係咪讀band1?
或者身邊既朋友都係叻人???

廢事太自驕比人排斥囉

如果條友答...我係咁撚勁呀…吹咩
你會有咩feel丫

會覺得呢條友幾好笑幾誠實